家下又無集中發言人，又玩緊火，兄弟係唔係想死

玩過火